利物浦 奧格斯堡🎤🎤

利物浦 奧格斯堡
沙恩朗治 該好好踢波 山齊士全能到仆街
熱刺追求將來 獌聯似沒存在

唔係有最後果句都估唔到呢隻歌係咩

軒達臣 將利記撐起來

咩歌

好好戀愛

賭徒對家

衪醫治破碎心靈

好詞 推到有人唱

你入左咩教會？

離乜譜

屌你老母

真係離晒譜

乜9呀